MGSV Silent 玩 Final Fantasy VII !

Silent - Stefanie Joosten

You mean quiet?

FUCK, sorry